點解東星下下都要食住洪興？

好撚煩
先係烏鴉笑面虎 跟住耀揚 再嚟個假浩南
不過最尾次次都俾人收皮 成隻過街老鼠咁 好撚煩

東星仔好撚柒

個司徒浩南好撚柒

東星仔好似啲傻閪咁 attention seeking